有無人睇左《柏德遜》Paterson

生活中既瑣碎事物好細微
兩公婆平淡生活，但幸福

預告

Kylo Ren唸詩

好正

有興趣既話可以睇埋最尾客串果個日本仔有份拍Mystery Train
講貓王故鄉Memphis
都同一個導演 我覺得仲正過Paterson

唔怪得個日本人咁熟口面，原來係永瀨正敏

隻狗